我提議搞一場反對派網上直播集思會

經過尋日既事, 我相信大家都已經冷靜落黎
但大家亦將會再次陷入迷失, 反送中, 或者追求民主應該點樣行落去?
過去5年大家的失落, 令民主既據地一直被侵蝕, 以致到我地今日用咁大既代價去欄住一條惡法, 而只係換來暫緩2字
好多人好沮喪, 但我地唔係冇成果既, 我唔係要階段性勝利, 而係必需要認同自己
我地確確實實咁令佢停止左, 即使佢唔知幾時又會再來, 另外, 最大既得著係, 我地真係和解團結起黎

我相信抗爭集會將會減少, 而黎緊仲有好多場仗要打, 包括
1. 選戰
2. 民意戰
3. 下一代, 香港人身份認同, 薪火相傳之戰
4. 衝擊立會既補救方案 ( 可能有啲人覺得需要, 而作為一個成年人, 認為年青人犯錯, 成年人係責無旁貸 )
我地必需及時應對

我希望搞一個全部人都可以參與既, 透過網上直播同語音軟件既網上集思會
暫時諗到係YOUTUBE直播, 同埋用DISCORD參與發言
同係2登討論最大分別係, 用把口講會有效率同直接好多, 同時比較易分別到3/5毛

鑑於會議係公開既, 絕不可以討論衝擊同埋武器, 狗隻絕對會睇, 會被狗隻同大波華告煽惑暴動, 好撚大罪

另外, 都不必固定於一個youtube channel, 所以係不必subscribe, 亦唔存在利益問題

至此有技術性問題
1. 我地希望民陣 / 議員可以參與, 所以希望推到佢地睇到
2. 如果會議成功, 會有數以上千計 / 數以萬計既人參與, 到時CHANNEL既發言秩序好難控制
都需要多個人手分工去做, CHANNEL管理, 主持人綜合及發言管理
3. 個做法未係完善, 尤其應付3/5毛網軍, 如果技術上做唔到, 大家可以諗下其他方式去做

( 其實我係獨自一人, 冇能力去實行, 希望拋磚引玉, 能成就大事 )

最後, 我想講, 年輕人, 辦法總比困難多, 抗爭唔係今日做啲咩, 聽日就有啲乜, 係好長遠既事, 美國對華發動貿易戰, 加完稅又傾, 傾又完又反枱, 咁樣已經玩左一年
強如美國侵侵, 面對呢個世界最無恥既組織, 都只能慢慢打
我地有既係活力, 同埋方法, 今日我提既呢個方法唔WORK, 咪再諗過第二個方案, 而呢啲係廢老們冇辦法比爾
唔好將自己擺係一個不可逆轉既位置

下一場必然是民意戰，選戰！

推

小組討論？

push

我又未諗到, 幾千人 OR 幾萬可以點小組
但一齊諗方法係有需要